[人生online]你地學咗咩大技?

如題
利申: 乜鳩都未學

隱身
消滅自身存在感
話題終結
大魔法師

製造氣氛（僅限尷尬）

無時無刻放屁

返工

放負。令身邊人面對現實

霸王色，個樣嚇暈所有人

太極流 四兩撥千斤

大魔導

猛虎射球

清已點爆所有連登仔必備技能

對支屬性攻擊無視
對支屬性攻擊反彈
快速回復
祝福

窮
準時返工
OT
唔請假
中咗異常狀況下正常返工
精神攻擊抗性+50
睡眠抗性+300%
疲勞抗性+50

做乜咁sad 有果句講果句咁放下負能量好爽
不過都係係網上面先咁做好啦

被動技：身邊所有女性見到自己就取笑自己

講經

訓晏左個陣
邊屙屎邊食早餐
真心

返工屙屎

扮蠢扮鳩

無限斬擊(太鼓)
冥想
衝射

無你咁勁
訓覺達人-睡眠適應力+100% ,放假可訓12個鍾,返工時訓4個鍾
返工達人-唔請假,一年儲曬咁多日AL
靜默大師-輕易唔講野24個鍾
行路大師-行路速度+200%+左右閃避
壓制口渴-踢2個鍾波/跑1粒鍾/行山3個鍾 唔飲水
負能技:
手機癮性-要每5分鍾睇睇手機有冇msg(永遠都無)
電腦癮性-起身/返屋企1分鍾內要開到部電腦
連登癮性-要每日睇曬連登有咩post
打丁癮性-每星期最少打3次丁